自己可以點做

一腳踏到底做1212 1212隻腳呀

有咩唔係自己做？

自殺

以為你死左